撐/做tvb新聞嘅入一入嚟

屌你老母
你諗下義士走嗰日佢哋坐喺冷氣房做緊咩先啦

ps唔好屌剪片嘅人，發夢d故仔全權都係當值編輯話事